假如韓國瑜當選 我地香港都要攪集會聲緩台灣示威

柯P出黎介票 隨時攪到蔡英文倒輸
韓國瑜條親共撚屌隨時冷手執個熱煎堆
本人預計台灣韓國瑜當選後會有年輕人出黎示威！

咁作為唇齒相依既香港
我地應該要集會以示支持！
尤其台灣一直都係我地堅實既伙伴！

台灣一收皮 香港都收皮！

雖然係扯得太遠 但假如我地多人關注埋台灣
向佢地釋出更多善意 對我地都有幫助！

幫手推一推

Pish